鉛筆插入14歲國中生屁股 深入15公分

屁孩亂開玩笑差點害同學悲劇！中國大陸浙江大學醫學院附屬兒童醫院，一名外科醫生高志剛18日在微信分享一個病例，內容是一名14歲國中生被同學開玩笑，結果左側屁股被一支鉛筆深深刺入15公分，只剩下短短的一小邊露在外頭，畫面讓人看了怵目驚心。

根據《都市快報》報導，受傷的孩子小柯（化名）目前14歲就讀國中，17日下午在學校上課時跟同學鬧不愉快，同學就惡作劇把一支削好的鉛筆「立」在小柯的椅子上，結果小柯沒有注意到就一屁股坐下去，導致鉛筆深深的刺入了小柯的左側屁股

學校立刻把小柯送到附近醫院治療，同時也緊急通知小柯的家屬到場，醫院發現鉛筆插入臀部直達盆腔，刺入的深度大約有15公分多，因為鉛筆刺入的位置比較深，醫生就建議把小柯立刻轉到浙大醫院處理，隨後小柯就被轉到外科醫生高志剛手上治療。

高志剛表示，「鉛筆就像一把刀刺進去，萬幸的是雖然比較深，但沒有損傷到重要的器官。」、「我們替孩子做了進一步檢查，發現鉛筆幾乎是貼著直腸進去的。」表示鉛筆旁邊就是膀胱和尿道，如果再刺的深入一點，就會有很大的可能會刺破腸子，讓他看了也不禁捏了一把冷汗，所幸經手術後已成功把鉛筆取出。

asshold

Omg

咁都插唔正中間

如果插正中間

又贏

新式筆筒

john wick

支那仔，下次就唔係插肉架嗱

支國日常

原來係真

依啲post就有圖

Gay test:

大家寧願插中正中間從屎眼深入14cm 但肛門無穿無爛

定係

好似上圖一樣??

John Wick

成條 入晒入晒

成條入晒極刺激

諗起鉛筆插陰

人地 細路仔黎架ja 大佬

呢加香港咁多大陸閪 好驚會發生係香港